點解羅加英當年個句好難捉摸呀個個笑晒都唔CUT走

唔算NG咩

其實 NG Fail 停左機
先係最好睇

其實依種叫打破第4面牆，詳情可以自己GOOGLD 睇下

其實呢種都係引人入勝既劇情

家英哥上過節目畀人訪問
話雖然周星馳出晒名咩都要管，咩都要跟足指示
但係對佢好尊重，仲畀佢自己自由發揮
所以好多都係臨時爆肚，而星爺又唔會話佢啲乜
如果係其他人應該鬧咗

連周星馳都忍唔住笑，你諗下呢幕有幾咁好笑

效果仲好

食神八兩金都冇ng
林雪練緊果時明顯星爺忍唔住笑

溝埋....呀笨

逃學威龍第三集，同曾近榮化驗官講
你咪第一集教我化學個阿sir

本身劇本哩幕係正常，可能真係撞得勁唔小心甩咗髮，家英笑咗，星爺都忍唔住，索性咁，先有咁效果

你覺得佢特登？

都可以係意外地發現效果好
你當人傻㗎咩 睇完好咪要唔好咪棄

但係捉老千個到認唔到第一集個校長

正常都有拍返個正常版
可能剪個陣覺得呢個版好笑D咪用呢個